有無人知尋晚補濫捕手足放返出嚟未？

係咪大部分獲釋？

以我所知，暫時唔係

國安法完全係辣到痴撚線，冇人expect到

推

立法會議員都未放（肥尹同慢必）

香港仔狗屋好似未放過人

同問

全部告國安法

On9

有件新玩具點會唔玩
正如當初限聚令一樣姐

我就咁睇好多真係乜都冇做過, 普通行街look喎

葵涌警署門口仲有一堆家人紮營等消息

各位手足辛苦晒 多多保重

你用正常人嘅眼睛睇？

不嬲可扣48HRS, 聽日先知會唔會用黨安法無限扣留

平時下一日18:00大部份係北角狗屋外既家屬已經走哂
今日重見到好多人